今日係周同學被極權謀殺兩個月！八點尚德見！

大家唔會唔記得兩個月前周同學的事

希望大家得閒 今晚八點過黎尚德 為周同學 大家 祈禱 未敢忘記！

光復香港 時代革命

推

Push

大家推推行動post

呢個推

1月8日 星期三
齊齊去幫襯

手足好珍貴
唔好再捉鬼

愛國愛黨
咪嚟香港

大人齊罷工
細路唔使衝

Push !!!!

想問係咪好多人唔記得左周梓樂陳彥霖喇?

香港人緊係唔記得啦

想問十字路口係邊
我唔係將軍澳人唔識路

尚德點去？

宜家黎會唔會太遲